醫管局：接獲投訴指一名捐血員的「不恰當行為」令警員感到「不安」 已展開調查

醫管局表示，香港紅十字會輸血服務中心，已就日前一宗血液收集活動的安排展開調查。醫管局就事件致歉，表示假如調查確定有員工行為有欠專業，會按程序嚴肅跟進。

醫管局說，輸血服務中心的日常運作及員工，為醫管局直接管轄，醫管局接獲投訴指當日一名員工的不恰當行為，令在場捐血人士感到不安，有關活動提早結束，醫管局對事件感到遺憾，重申公立醫院醫護人員，必須恪守一視同仁原則，為市民提供專業服務。

食衞局對於有輸血服務中心職員，在輔警總部舉行的捐血活動上，行為有欠專業表示遺憾，已要求醫管局及輸血服務中心，根據既定機制進行調查，嚴肅跟進事件，食衞局又說，紀律部隊人員一直十分支持和積極參與捐血活動，期望個別事件不會影響血液收集活動。

有傳媒報道，日前紅十字會流動捐血隊，到輔警總部設捐血站時，個別紅十字會人員佩戴反警隊飾物，警方要求機構主管提供人員的姓名及職銜但被拒絕，活動最終暫停。

呢單野佢地真係夠膽處分
應該有排受

而家皇軍唔高興

香港真係好撚痴線
班狗同皇軍無分別
要面要到
平時屌人 私刑 鏡頭前show id 電單車撞人 掛曬野係件衫度就無問題
係咪要red cross交條友出黎
係隻狗面前下跪道歉先收貨呀

有咩受 有無例子

收皮啦HA

以後唔捐血

D狗血帶冰毒，身有屎發爛渣，D港奸走狗來Cover

期望個別事件不會影響血液收集活動

你講得依句已經好成功影響左

都係偏幫狗畜生

成班狗D行為都欠專業啦

捐血不了

HA呢個不恰當嘅行為都令到我哋感到相當噁心
希望佢哋都會嚴肅跟進此事
社會上應該人人平等
唔知HA會唔會歧視一般市民
無視我哋嘅感受呢

乜撚都未清楚單憑隻狗片面就鬧定自己人
依種垃圾做上頭真係唔慌有好日子

見fb唔少大愛撚話支持捐血員
叫大家去捐血
話啲血係嚟救手足喎
佢哋係咪唔知好多血會送去私院比啲支那人用

垃圾醫管局搞好啲公立醫院先啦
正業做唔好走去管埋啲無聊野

係隻狗發癲,關人咩事

我就唔撚再捐血

罰親我敢講無人再捐血

冇一半黃絲捐血
你紅十字會食屎了

唔撚會捐收皮啦醫管局

警員嬲嬲豬喇！
你地再蝦警察佢地唔做嘢香港真係毀滅喇

應該傳開去，如果有任何處分，擺捐血，叫黑警捐飽佢；如果企硬，一齊去捐血支持

不咩恰當行為？ 加下放隻狗血？
就係掛左舊野就不恰當？
你班狗掛撚曬成身中二病野 係冇委任證 咁又恰唔恰當？

請先入稟高院申請JR要求醫管局公開有關人員身份 等排期一年半載審完個官判要求公開咪話你知佢係邊個囉 再嘈就申請張禁制令禁止任何人公開醫管局員工及其家屬嘅身份

加速 班狗少少唔like你無做咩都話你係錯 醫護人員走得就走啦

感到不安？唔通可以屈到非法集結？警員是誠實可靠的證人？

邊個有槍邊個話事

7.1俾顏色醫管局睇

防暴都令人好不安！

以後都唔捐，叫啲毅進仔捐囉

推 7.1反黨安法大遊行

年年去學校昆人捐血
以後淨係叫紀律部隊捐啦

皇軍狗

以後唔去捐血

黑警損飽去

咪睇下多狗捐血定香港人捐血囉你老母

黑警捐撚飽佢

8 thx

你玩野
我地咪唔撚捐 睇下你3萬隻狗點夠血

醫管局你食撚屎啦垃圾

以後搵死黑警捐血啦屌你老母

班狗令市民不安有無人調查下阿

中學生，公司罷捐你都死得啦，醫管局個腦真係裝屎

本身都唔撚會捐架啦

你搞個捐血員 我地就罷捐血 就係咁簡單

真心 捐血依d行為多數都係黃絲同左膠先會做
懶係救助弱勢 關懷社會 公義平義上腦乜乜柒柒
港豬同藍絲又點會同你捐血 藍絲只係關心自己利益咋嘛 港豬就不問世事

要血有幾難? 大陸3蚊一包個個排哂隊

痴線
未查清楚就話定自己員工錯

D狗打橫黎行

受WHAT

以前唔捐最多係自己唔捐

以後要出文宣宣傳，tvb級待遇叫人唔駛捐

居然唔係生命受到威脅 醫管局政治意識不足

受到特首褒獎

都有傳媒講咗係班皇軍玻璃心
一個工業用頭盔都可以無限放大
HA咁都跪

不過范紅齡打骰預咗

香港早就全面淪落崩潰啦

準備投訴HA

高拔陞幫林鄭奶西

以後要血既去狗屋抽
咪撚叫我地捐

我在此聲明：如果政府、HA夠膽處分任何人，我呢一世都唔會再捐血

啲血留返俾狗同藍絲捐

垃圾ha

你慢慢捐埋我果份

你唔好咁直接啦

成班黑狗令我好不安，有冇人會調查

咁L樣就不安，真係身有屎 驚就咪撚做咁多衰嘢啦黑警

最好係咁
唔係美國點制裁你

支持啊，全港一齊冇血，點睇都係藍絲廢老死先

屌佢老母靠黑警捐飽佢啦！

不嬲都無撚捐血好耐

仲話捐血個班你自己慢慢捐送中吧

三萬入面都唔撚知有幾多捐到血

第時秘密捉返中國捐器官唔好喊

推到HA高層要俾美國制裁

第時唔夠器官係香港搵岩血型既人
慢慢送中

搵支針插9啲狗十幾針

DKLM

晨早就唔應該
不過七一記得出街捐

調你老母查
黑警個獨立調查呢？

篇野好藍

HA連員工感受都無視啦，理得你一般市民咩

你試下處分

因為佢哋自認係黑警嗎，啲議袁又確定佢哋嘅身份，咪要展開調查囉，再由政府確認多一次，全港警察都證實係黑警無誤。

有哂支国人特質 玻璃心

我哋年青人唔捐啦你去搵紀律部隊捐啦

好彩冇捐過血

叫班狗同藍絲捐飽去啦
醫管局都為班狗跪
班狗唔係淆底唔敢捐呀嘛

推上國際 港共集團公安局醫管局 同紅十字會有幾邪惡

死賤種狗 真係以為自己係皇軍？

日日叫人黑記黑醫護黑教師乜柒都冇事，見個頭盔鎖匙扣就玻璃心過支那人，拉大隊唔捐，專業wor

垃圾醫管局夠膽罰 夠膽偏幫班畜牲狗

一世都唔撚捐血

巨嬰

唔撚捐 你哋咪跪囉

以為捐血問班狗捐

啱呀

咁搵多d 狗去捐啦

咪撚去學校 咪撚叫後生仔捐啦

叫三萬隻狗隻隻輪流抽乾佢哋啲血啦

想問醫院唔夠血，我直接去醫院捐得唔得
紅十字會係將免費野去賣俾醫院無本生利⋯

藍屍呀 賤種狗三萬隻

你哋咁玻璃心 你哋捐飽佢呀唔該

屌你班狗有專業過咩 皇軍唔高興所有人都要跪

醫狗局咪試吓跪

咁少事都查? on9

sor 借個位黎推
【文宣核彈】聯合國成堆專家要求中國撤回國安法，並呼籲國際共同監察中國

你諗好去邊移民未呀

所以一早已經決定未光復香港之前唔會捐助香港任何慈善機構

咁都唔叫跪左？

遲下寫埋器官捐贈只比皇軍及其家屬以外人士

實行無限上綱上線

唔係正式警犬都咁惡

幾年前唔係有講過d血會送上大陸咩？ 最後有無公佈數字？

如果跪低我就擺捐血

查你老母
你咪叫班狗一個月捐3次囉

唔捐血囉，黃絲唔捐。
班自私閪藍絲更加唔會捐。

慘在班黃店尋日先叫人捐血呢

叫啲藍絲捐啦，只係驚你唔敢用

明明係輔警唔專業應承捐血後尾發老脾唔捐
掉撚轉嚟講

捐血期間會感染受滋

大把19公司逼人簽國安法都係咁簽。逼員工捐血拎證明濕濕碎

乜野反警飾物呀
我買返舊呀 屌你老味

我就捐左二十次左右,
你試下處分, 我話你知, 你以後唔洗止意我再去捐血

加油

唔撚駛有人捐血

你搞佢我成世唔捐血

以後唔洗捐血了

罷捐

人權法阿屌你老母,交名比美國囉

係唔會處分, 會扮處分, 大家好落台
但係如果係少人捐血就係少左
就算搵上面既人獻血. 都唔會好似香港人咁捐法, 次數問題

x2

藍絲慢慢捐飽佢

發動罷捐血行動啦

垃撚圾

希望涉事手足只係義工 無咩專業牌
呢單野班黑狗一定針住黎打
唉 好撚慘

呢個真，醫管局咁串，醫護罷工單嘢仲未同佢算帳

真係不撚之所謂

啲狗當值其間亂打人 亂拉人 亂叫人曱甴就無後果
連咁小事都可以做到咁撚唔公平

到底依班奶共狗 可以仆街到幾盡 ?

歡迎藍絲捐血
我就捐血，不了

香港有好多垃圾都清除

我地係要投訴番D警員
唔係剩係守住醫護咁簡單
比佢地知呢D小學雞野攪大左佢地會柒出國際

就算係口頭警告我都永遠唔再捐，我在此起誓！！

收皮啦 警狗令到市民不安又唔查？

食屎啦HA
醫護專業點解同政治立場掛鉤

未有 仲唔代表唔會有

咁幾時有 我點知？

咁撚鍾意幫班狗

以後搵狗捐 唔洗叫我哋

講左成年
一個人都無事

今日開始邊個捐血猪狗不如

侵未出緊手囉

又係到發瀾渣，知唔知醜

慢慢自己搵血賣上支那啦

發起罷捐血

算啦 仲有人話衝去捐血 屌你老母一開始對班狗道歉已經有問題啦 仲叫人去捐血 捐完又唔知去撚咗邊

依家咁樣仲好 睇下仲有冇人叫人踴躍捐血

要發動罷捐血

hi冰濫交，點會捐到

駁唔到

唔撚再捐
食屎啦紅十字

要全香港知道緃容班狗有報應

香港除左紅十字 係咪無其他機構搞捐血?

范鴻齡係奶共狗,完
一早都話唔撚捐血

掛個章都要道歉調查 仲有班人叫捐血捐血 痴撚線

一齊攬炒唔捐血
睇邊個慘d

極權國家真係痴線

你懲治佢，全香港以後得警察捐血

(有性病)

警察叫中國人做曱甴都搞到我好不安

喂呀

唔捐血 終於攬抄

大愛法西斯左膠呼籲傻仔港豬捐血

D捐血中心咁舊 睇黎裝修一下難免
( 頭盔 : 翻新一下室內, 等捐血者心情好D)

香港人唔堅持就輸撚硬

由今日起 罷捐血

剪卡未

以後唔捐血，有咩叫班死黑警捐囉

掛個飾物都要小提大造 屌你老母

係你班仆街挑起對立

唔好怨

剪捐血卡運動
飯民：冇得攞道德高地 不了

皇軍日鳩日貼到周身WARGAME章都令到大量市民不安
咁又點計

私心野都拾當 好野！你處分，以後咪L旨意我再捐血 講完！

需要時可以發起「罷捐血運動」

留番比廢老藍C捐血一係比錢買

唔再捐血俾藍十字會了

港共你真係夠膽？

你老母

唔捐血大家一齊受

我依家都好不安

國安法都立埋
你覺得會受what?
掛野條友真係有掛受啦

槍決囉好冇呀

如果香港人真係咁有力
而家就唔會準備立國安法
醫管局就唔會而家夠膽講 懲處個抽血員
未搞消楚既可能係你 人地而家大大聲講會消算你呀

會比連登仔譴責

紅十字會夠膽處分
我會叫身邊嘅人唔好去捐血

幾啱聽

全家一滴血都唔撚再捐

準備定紅十字會唔會再有人捐血啦

典型連登仔思想
把自己看得那麼高

如果抽血員有事，紅十字會以後搵黑警捐啦，我就唔撚會再捐

Bye
睇你班自私精藍絲 冇著數有幾多會去捐血

A

J

H

藍絲d 血高質好多

真係唔夠血個陣咪學平時咁

殺完人之後拎去香港解放軍醫院放血

好呀班狗唔捐，黃絲又唔捐，等藍絲癈老捐

收皮啦，d狗夠令市民不安la

醫管局都準備殺哂班罷工醫護啦
更何況一個小小捐血員

唔捐了88

我唔捐血，香港市民嘅安全就靠曬你哋。

紅十記得拎多啲廢老既血
準備幾代都唔會有人捐

曾經捐過40次以上
以後捐比蚊都唔撚益你

警狗都好令我不安
同我死撚哂佢

玻璃心到呢 成班寄生蟲

皇佢老母，班死爛仔就死爛仔啦，成班汚合之眾

乜家陣Red Cross under醫管局?

呢世都會敵視班狗

如果紅會跪，我地可以做既係集體罷捐血

抽血員定捐血員呀文盲

仲惡過日本鬼子

罷捐血真係有效
之前試過佢哋要求人來捐

郁抽血員，我就唔捐血
等廢老鷄蟲藍絲，打唔齊針嘅新移民捐

我幾個人穿件光復香港入去捐血你係唔係唔受先. 係你先好大G野

香港真係好痴線

皇軍要你跪你就跪

你夠膽罰，睇下仲有無人捐血

佢夠膽咁做，捐血，不了

罰唔罰都唔撚捐

全香港人唔捐血，叫中聯辦捐啦

持械曱甴=令人不安

一早做緊

ha高層好藍

記住，上面嘅回應係醫管局嘅回應，捐血中心係醫管局管理，員工係HA請嘅，紅會你當佢係冠名就好

無計啦 班護士又唔團結死九緊

第一，捐血中心係屬醫管局管理
第二，人工燈油火蠟儀器唔洗錢？唔點無本生利？

我唔撚會再捐血

一世唔捐血

你展開調查而令全香港人不安對醫療體系失去信心咁點計數？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問肥寶貝(狗隻#12186)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

香港紅十字會輸血服務中心關公立醫院醫護人員咩事

以後叫班狗去捐啦，同香港人作對